究竟係習近平？甴近平？定甴曱平？

定習曱平？
好多曱甴

甴近平
江甴民
毛甴東

全部都有個甴字

甴種

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

習近平 曱甴王
甴近平
甴大大
習近平 甴近平
甴曱平
毛甴東
江甴民

好混亂

甴近平
屎煎片

曱甴皮(甴近平)
曱甴毛(毛甴東)
曱甴肛(江甴民)
曱甴肚(胡曱濤)

甴近平

甴曱平 唔錯

真真假假我已經分唔清
習近平呢個假名係邊個諗？

甴仲勛
甴明甴